【突發】警察成立抗疫專隊、180位後勤及退休職員主動請纓參與

Source: 港人講地

//香港多得呢班捨身奉獻嘅警察，為市民保駕護航。感謝你哋，阿Sir、Madam辛苦晒！//

【短片】【阿Sir、Madam辛苦了】警察成立抗疫專隊、180位後勤及退休職員主動請纓參與、負責關口駐守、檢疫中心準備工作、追蹤受檢疫人士等

比人屌完口罩分得太多，即刻做show

屌 咪又相隔半隻郵輪 地執行職務

可以做啲咩？鳩叫當做咗？

仲衰
180人分咁多

之前用3萬人個數都可能呃下啲白痴

最叻做show

唔係早幾日先話得20幾人自願參加

死去武漢幫啦屌你老母

R多180份口罩

傻啦，係要俾藉口再搶多d

香港人唔需要逃兵

Join左可以光明正大分多幾盒口罩

睪層怕比人鬧，叫班小曱甴冒武肺風險為做show

3萬幾人先得180位後勤及退休職員參與就細聲啲啦

計埋退休係唔止30000

其實做咩都好難挽回個形象，等啦。等大概香港兩三代人，新生代就會唔記得

一句中國加油咪得囉,唔通湖北武漢唔係中國一部份？！點解要分開嚟講！

應該係成立黎搶市民物資

拎64萬個罩
搵180人做show
毅進仔啲數學真係呢

搵曬三萬隻狗出嚟做啦

香港情況穩定
去武漢抗炎報效黨及國家la

食屎啦，留裝備俾醫護好過啦

咁撚忠誠勇毅先得180人
半個步兵營都冇

屌啦星一個紀律部隊可以咁撚樣
人地班醫護（包括救護員）都未撚咁多嗲
真係成班垃圾

多9餘
要做一早做
亦唔撚到忠誠勇毅做

180位?

白癡藍屍弱智廢老先睇港人講地

嫌拎得少, 搵多180個廢老出黎拎

請問人工點計，係咪原價先？

天滅黑警

搵班毅進仔做抗疫可以拎到咩成效

班撚屌字都唔識多隻 去洗廁所算啦

180個

流浮山刀手都多過你，同埋口交180，實際得18，但照claim 180個口罩

拎完口罩就走嫁啦班畜牲

唔想知

惡魔做善事

屌係有心就上武漢啦

佢地比左錢將d post變ad

點解唔去武漢 貪生怕死

小心 唔好幫佢谷hit rate

Report

企係後面「抗疫」

快啲去武漢

後勤及退休職員

幾時上武漢

唔係有三萬隻嘅咩 180隻

1%都未到 仲要係退咗休 老弱殘兵專你老母咩

依幾隻畜牲

垃撚圾

行行企企 = 抗疫

現役共29,820位逃兵，請各界問責

點解佢地好似獨立咗出黎，想做乜就做乜既？不嬲都係咁？

咁姐係做咩？
講咁撚多咪又係行行企企曬口罩
返去玩微博啦傻閪

人地有成立呢啲小隊 我敢講你地屌佢多人小人都好 起碼有做過野 佢而家係無位比你屌
攞正牌拎最多裝備都唔會話佢錯 你地醒未
仲係度笑 真心覺得on9

屌又整d油水位搶醫護口罩

我屌你個海港sir以為自己好靚仔咩

180就唔好講營，一個普通加強連咁大把

隻警狗係度叫春咁

現職30000人去哂邊？
做乜唔去前線支援止暴制亂？
國家最需要你地既時候 你地縮左去邊？
你地係咪中國人黎？
係咪唔支持武漢？
係咪唔支持中國？
係咪搞港獨？
係咪想搞政變？
係咪想奪權？
係咪想反攻大陸？

同黑警一樣
畀錢google落廣告
睇youtube就彈佢個垃圾廣告出黎
依個政府正經野就唔做 啲錢就拎去做on9野
仲有新年係cctvb堆廣告
拎納稅人錢去幫cctvb回血 食屎啦

笑死,

現職狗唔做就可以請人做

現職醫護唔做就話佢地無人性

超然地位無皇管
之前鬧頭條新聞封E-mail都無cc保安局
實際上獨立於政府部門以外

唔怪得習大大都驚咗佢地

又有錢收

下邊隻光頭狗屌晒成個香港政府，自己友，市民同各行各業既人士都可以無事，隔離隻海港狗係咪要喊三聲

有OT錢
Fat fat

呢180個係咪猜輸左

Dirty team

其實佢地做既野有咩特別,又唔係咩高危野有咩好拎出黎演

打電話抗疫

又益番自己友，退左休又出黎

黑警做少少嘢即刻讚到上天
民安隊: Am I a joke to you？

真
又搞獨立

去武漢？

無現役肯做呀？

屌你啦得個喎180人出嚟都要講
又無醫護知識經驗出嚟拓柒
要我睇你班打靶賤種日日做戲就真係辛苦啦

真係去先算啦，咁撚偉大就上武漢啦。

又乘機cap水

遲早班老野都中哂招......

希望專隊全軍覆沒

即係裝備多到可以請埋閒雜人員做show？現任班狗唔做得嘢？資源就攞最多，OT就用到盡，真正有事上黎就搵其他部門，叫埋退休來人返黎做？真係狗屎垃圾。

香港人應該要多謝連登仔既鞭策, d 狗先至出黎做下嘢，但都係做 show

自治王國

快d 去武漢 支持

舊料黎架

屌 上武漢啦

推

po 左係武漢落機大合照先講

黑警死全家 快啦唔該

屌，我仲以為班狗組隊去武漢

到左武漢啦。。。仲係香港吹水？
咁瞓多陣先。

咁仲叫咩公墓員 快d自己搵自己洗啦

180個有1個肯去武漢幫手都當你贏

咁幾時上武漢視察收料呀?

屌佢老母成班垃圾又出嚟浪費物資

搵到保安去都得啦
企係到扮樹

點解又係退休警文職
前線班popo冇人肯做？